食緊譚仔對面個姐姐係咁撩我隻腳係咩意思

我屌你老母最憎搭枱

撩交打

想你屌佢

影佢相放上黎啦 咁撚過份

夾實佢隻腳

佢真係唔驚我公審佢

你諗定同佢生個仔叫咩名啦

想食你個畜生

係咪除左對平底鞋搵黑絲腳撩你隻腳先

用愛夫堅啦

迫...唔好唔誤會. 諗咗係第二到